想知前線點解放火可以入黎睇下

因為進化到Be Fire🔥🔥🔥

On9

引火自焚